TVB幾時仆街？

想佢仆街就去TVB戰線啦，每一個TVB做既都係畜牲

港共會注資好似cx咁

仆咗啦但唔會執咋嘛
黨媒點會執

Like左未
係咪下下都要手足好似天水圍醫院咁辭職先有30萬個like